［行動］低成本高效益嘅「點燈一小時」

依家班狗同港共咁狼死，唔好話聚人，行出屋企門口已經要拉要鎖，咁樣落去真係等於不斷用手足條命去換全世界已經睇咗一年嘅畫面。

小弟早幾日諗到不如整個低成本又有創意嘅活動爭取國際曝光，就好似上年嘅人鏈咁。

做法就好似左膠活動「地球一小時」咁，揀定一個時間，全世界嘅手足點一個鐘燭光，之後用同一個hashtag post相或者live。呢個活動完全冇風險，又可以超越地域界限，仲可以爭取西方左右兩派一齊支持。

日期可以揀有代表性嘅64 69 612都得，時間小弟就建議香港夜晚十點，倫敦晏晝三點，美國東岸朝早十點，西岸七點。

利申好感激所有行出嚟嘅手足，只不過小弟覺得間唔中加插有創意又可以聚人嘅活動絕對唔係壞事，和勇不分。

光復香港，時代革命！

同意請幫推，我哋一齊集思廣益

推

try

push

POST相要諗下 IP都唔洗CHECK

唔好擺上黎 同埋POST一次就好 唔好唔同平台用同一張

大家想像下如果真係有幾十萬人甚至一百萬人同時做，仲未計所有外國手足

好似冰桶挑戰咁

冇錯
而且最引人注目係全球同步

［正視聽］527 唔好去港島

推 615 梁手足忌日

推612

推，支持樓主開po投票hashtag同日期

全球性 幾百萬人級別活動
只能夠吸引全球矚目一次 機會寶貴
第二次關注人數會急劇下跌

6.9 6.12人數基礎只有香港人
亦冇乜背後值得認識既故事

6.4較好 基礎來自全球華人 包括台灣
令全球民眾認識屠城惡行
掌握歷史話語權

樓主諗法解救咗今年6.4無法集會問題
反而令燭光擴散 唔再限於維園

日本都係咁 將眼中美國惡行
包裝成全球無核化 上升至世界級議題
又可以表示洗心革面
又可以令人反思美國炸民居算唔算屠城

另外建議開live
全球突然多咗幾百萬個直播影住蠟燭
會製造唔少新聞

我都有諗過
不過為免俾對家話夜晚當然要開燈
（如果我哋熄燈佢又會話咁夜都瞓）

我構思係先開著燈，假設：
10:00 熄燈
10:01 開返
10:02 熄燈
10:03 開返
10:04 熄燈
10:05 開返 完成
期間即係共熄咗3次燈

全港做到同步固然畫面震撼
假如做唔到同步
燈光一熄一滅此起彼落
亦同樣有鮮明對比

不過係怕俾人話玩電～
打消咗念頭

原先打算用嚟紀念64
熄3次燈當點3枝香

無人會見到